一人一個關於一隻Game嘅歇後語

我先

Big Rigs, 無得輸

How do you turn this on

🚙🚙🚙🚙🚙🚙🚙🚙

你點樣開架